有無人對高登既改良好反感

香港不嬲比人話競爭太激烈 返工ot 文化on9 高登仔最鍾意屌香港人奴性重

高登最出色就係十鳩幾年未驚過 唔會同人競爭 十年如一日既server 同系統 成件事好本土 好有特色 就好似以前每個屋村樓下都有既士多房 又或者係牛腩面鋪個三十年湯頭一樣

但牙joe 竟然因為連登既出現就同人競爭 係咁改良個系統

開個post成分鐘你屌埋我戈份

佢早兩個月改我會好buy，但係而家擺到明係死到臨頭想乞返啲客返去先嚟改，真係好撚難睇囉

上都冇上過...點解要上返去

為做先做，垃圾

我係唔會返返去

無興趣知

牙你老母閪

面你老味

面都唔識你新香港人？